[2選1] 立場姐姐定女警?

立場姐姐
女警
BOTH

一個肉便器。一個女神

立場
波妹打J睇日本妹算

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

緊係要立場啦

立場姐姐姐😍

立場姐姐完勝
差婆做雞都無人屌

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

On9問題，而家係我要扑人，唔係俾人扑呀，仲要用伸縮警棍扑

Ching 你想呃正評可唔可以唔好呃得咁出面

立場姐姐

使撚問

Set Deadline 味？ 唔Set行黎做乜？ 屌你老母23/8 2359deadline

大奶奶

可唔可以唔好再開呢啲post
專注番正經嘢好唔好

屌你啦一定係立場姐姐

勿推膠post

假架啲奶

又係到逼人正評

立場姐姐

屌你呃正評
POPO邊有得比
玩完傾deadline好嗎?

屌 嚇撚死

冇撚再討論隻死臭雞喇
前世未見過女人咩
Btw我揀立場姐姐

女警?

但點解ig d相咁大既?

呃like

有奶便是娘 雖然好想支持立場姐姐

人同狗比

立場姐姐！

屌你樓主on撚鳩搵我女神同狗屋肉便器相提並論！

夠啦 唔值得討論

我戀愛了

攞女神同狗比，屌你老母

整污糟我碌鳩

咪撚推啲垃圾post上嚟啦

屌你呃正評？

成個熱門得返madam 長毛 立場姐姐...
講真唔洗問都知揀邊個 留返個位比正經野好嗎？

護士妹妹嘅
大波狗乸嘅

算吧啦香港人 一個大波女警 咩撚都唔記得哂 所有烈士義士都一樣變condom

呃正評

屌你地老母個女警柒到咁你地都開成幾個post

女警個P圖裝厚L到.........
根本大媽黎...

Show番個統計出黎啦
有啲靚仔真係唔識分咩係好野

做返啲正經野先啦

唔好再開無謂既post啦

一隻眼就幻想到靚女

女警夠淫

老系都立場

屌你老母熱門成堆垃圾po

Hello moto?

你班男人睇少陣女得唔得呀

連仔搞搞佢啦

屌你老母，開撚埋啲垃圾post，行動timeline post去哂邊

推返行動po好無啊

ban 9 op

開撚夠膠po未

D人兩個月未插過女所以忍唔到

投你老母

呢啲post唔好再開啦

唔好再出依d post 啦......

屌你老母差婆follower直線上升緊

咪再開撚post la，關注返活動喇

一定係pepe護士，真心個樣冇得比，又後生，點鬥啊？

我想要護士姐姐多啲

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

follow 狗閪 可恥

可唔可以唔好再開呢啲On9 po

吊你老味
咪撚再出呢d 玩樂post!

立場姐姐 立場妹妹贏晒
差婆個西爛+臭嘅

立場好D,
但會選BOTH

你班友開夠狗乸post未

點比呀 一個天一個地底

可唔可以咪撚左推呢d冇意義既post

兩大塑球?不了
五大訴求 缺一不可

第二張個樣衰撚到
Dodo姐皮膚都好過佢

真係last呢個post 好無先？
721 811
五大訴求 正評？
光復香港 負評？
梗係Both啦！

咁多位手足 師兄師弟
歸位啦！

屌咁都丁？

唔好再po呢D野啦

咪再推呢啲post呀

推夠戇鳩post未

2019仲有咁厚嘅假眼睫毛

化左妝都咁醜樣

光復香港 時代革命

你唔好嘈啦仆街

[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

真
我唔人獸交的

咁撚樣衰都咁多連登仔j，醒未呀屌
2019年啲妝都可以咁厚就知皮膚差啦，仲j到follow ig

推呢個

我選你老母，我屌爆你呀

平過我

正皮啦仲要問

唔好問d無聊嘢啦 focus返黎緊嘅活動好冇啊

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

Both你老味咩 咩問題嚟㗎
立場姐姐 i luv u

立場姐姐示愛區

各位唔好中計被分化
Followers以呢個速度增長
都幾肯定係買粉
大家唔好比佢分化
快手檢舉佢
而且唔好再推post
否則我地會輸得好7

你說呢

呃正皮可恥

個肚

奶奶可以人造 腦就係天生嘅 有就有 無就無

屌你仲諗女，做正經嘢啦！

咪撚再講依個話題 文宣呀你班仆街

喂快啲unfollow啦屌
2.8萬都黎緊啦

點解呢啲問題都要問

答先
立場姐姐好好多

咪再提女警,麻煩你班仆街仔

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

㩒錯左 屌

咁撚樣都食得落

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我簡護士姐姐 btw 提隻狗乸做乜撚野 關注返重要野好無？ 過twitter 幫拖啦 仲排住打飛機 以後香港變集中營 飛機都無得你地打不特止 仲要日日比老解屌屎眼啊 仲掛住講女

咁都要問？！

想十萬正評？

唔好再出依類post啦 場抗爭未完㗎

立場！！

屌你老母
呢啲post 都上撚到熱門

根本問來都多餘
只推立場姐姐
狗乸收皮la

屌你老味你班連登仔咁快拋棄立場姐姐

屌你老母呢啲廢po由得佢沉啦

屌咪撚開呢d話題啦完撚全比個19 madam搶哂fo
關心下黎緊既活動好撚過啦

唔好再侮辱立場姐姐

立場係老婆
女狗係141

823

開夠post講女未?
連登仔係咪毒撚到咁撚on9?

立場姐姐我老婆

立場姐姐
投條老女人既一定係鬼 唔洗fact check

立場姐姐都大

有冇利君雅bb

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

投投投,投乜L野,投你老母

要身材上網大把日本囡囡
我哋連登要嘅係心地好同有良知嘅女人

立場姐姐人善心美樣靚, 完勝垃圾狗乸。

又呃正皮

立場姐姐 for sure

可唔可以停止講隻狗

推

呃正皮

一定係立場
冇人性稱唔上係人

有人比負皮㗎

立場姐姐完勝

借個位

【突發.真武勇.有片】香港人係廣州食飯打大交

How abt this?

立場姐姐贏撚曬啦吖哇???
呃正皮

唔該依D冇撚用既投票就咪撚開POST啦

屌你老母 可唔可以唔好咁 場運動大家做咗幾多野先咁樣 我琴日仲真係因爲冇tear gas 好平靜而高興 你班撚樣 波咋嘛 睇av啦 唔好唔記得佢上完gear都有份拉你啲手足 射尻你身邊個個 除咗粗口真係講唔岀啲咩 可唔可以比我割撚咗你地條jer?

屌哂你地老母 場運動贏撚左？

立場姐姐！！！

[quote]

中肯

膠post請善用不推文模式，請各位手足們集中翻訴求

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

一個姣婆,
一個純情學生妹......

鳩硬就姣婆
慢慢來. 就學生妹

[P牌都要屌哂你班仆街] 今晚12點 大波警犬討論全部同我收啦！收啦！

立場姐姐係用來寵既，黑警係洩慾既

立場姐姐心善貌美，正過大波狗乸十萬九千倍啦

點都揀立場姐姐

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

但點解818張相大咁多？

唔同人

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

Follow 女警 可恥

兩個都唔要 我要真普選！

咪係，個妝都濃到咁

狗也不屌

講樣講心地講身材都係立場姐姐啦

立場！

邊個？

咪開/推狗乸post啦屌

屌你啲先後次序